我地係戥前線被捕唔抵!

我知道大家見到前線被捕會好心痛 所以語氣會重咗少少
我希望大家提出意見嘅同時都要鼓勵下佢地

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略